希望大家一齊backup粵語節目/電影

大家都明香港政治環境係點，小弟已經backup左鏗鏘集，希望大家都一齊出一分力

幫下手

星期日檔案